[加州明雋禾道駒] 三月十八日谷草八場賽日討論區IV

推得咁快

拉呢場冇人講

仆街禁錯比左正皮

放眼量 燈膽精英

田雞3w！？

6－7－8

做乜比負皮

我潘

不過隻放眼量應該入硬Q 嫁啦

何妖睇怕今晚都無 留力打吡

新力必同告狗有冇做過愛

放眼量檔位靚左
唔會place都無掛

阿頓俾次機會嚟

你望下邊個騎

想禁回覆禁左正皮

呢場好撚難

一定有

paul so贏完馬即轉場
可以參考下環吹戰士

標題馬先贏一場

我田打到啪啪聲

割撚一放到底

潘頓第1場騎得太辛苦 要回氣

我要左，睇路

咁就應該贏埋

而且操練都唔正常啦

嘉豪 : 精射精

郭能

決定了 牙國部能田雞做愛鐵三角

睇書巴好耐無見
買左4-8QPQ
4W

唔要肥鬼?

做乜咁睇唔開又買佢

三圓䮭路

落班比次機會佢

撞左

隻三圓好靚

係咪要買三圓？

買佢失蹤

去馬？

買波健士係咪倒錢

及時行樂

1,3,10,11

無理由咁好分

慢左

27.39

黃傻

田泰安飲啤酒未

1.15.46

飛雲騅咁都有第2痴線

何澤堯！

又輸埋

加洲又放放下唔見左

22.74第二段，快到

何良

加州明雋呢隻馬係咪一定要9放先得

隻飛雲咁都頂到

我頓輸咗個檔啦 跑得好好
執返個p

Qpq都中

何良 黑就黑

利放到仆街

隻飛雲好撚勁喎 放到咁快仲有第二

郭撚又真係頂足半條直路

痴線 快放都頂到 咩玩法

呀國唔拉出黎有冇機有P

屌又慢閘

何良真係垃圾黎

屌你老母隻9咁都捱到Q
1-9q cashed!!!!!!!

內欄似開始踩爛

隻時時有餘仲俾部撚跑
仆街唔燒贏左啦

第3段拖番25個幾啦

我中qpq
wp咗我頓 如果精算同放眼換個檔 賽果唔同了

今晚好撚難

一棍又搞撚掂

仆街郭能 損人不利己

V Wong又第二

飛雲騅被吊醒左

一唔買隻飛雲就有

丁狗啡格

田雞

丁丁堯轉彎攞位好撚狼

兩隻都岩晒啦 換左檔我睇都一樣

不過黃俊都冇跑錯嘅有第二
如果陳sir跑，可能放都唔撚放

黃俊扶手棍

一檔唔放番馬房算啦

中間快末段快快到隻馬斷氣

我等黎水

我陳一係慢放 一係第三段都唔拉慢 狂走

好難講
以為咁樣放一入直路就退黃俊勁到

我覺得今晚走二疊少少蝕底

飛雲騅諗住直路散硬
點知連q都保到

好撚難賭

...迷泥

加州原來落飛

有磅減就係要咁玩嘅，隻加洲就真心明搞屎棍
第三段都撳慢左，係第二段嫌太快姐

估佢放到頭又唔太差既馬實隻隻落飛了

郭能同個牌仔互燒係咩玩法 差十磅

坪山新星

最後30秒 load 唔到
買唔到飛雲 屌有冇人係咁

話說我禁錯買多個0
3號W有無機

醒旺財
鳩放

方仔今晚有wor
薛恩如真如假想點 屌

今場有隻馬
我非常之喜歡

咁樣尾場仲唔係我頓

長期靚

快

求指路

尾場多數單日轉向

lm

係驚個騎師

Bogo 重心邊場 驚唔記得

仲要二檔好好跑

壓地？

真 佢隻閪手仲小兒麻痺過皇天

好想要如真如假
指定第二

買W禁多個0 開埋俾我

我都搏佢W

黎水

30幾個第2

呢組睇唔透開心好友同宜春

佢隻閪手拗下拗下 發唔柒到力咁款

開心又換配備 唔買
宜春 可以博下

我冇
呢場我1-2-3-10

D馬衝都唔勁咁

1-6 qqp

Ok跟

Dog

不過宜春傷患底多 諗諗下不了

你信君達有馬配合 就

我信丁狗撚賭仔仲好
今晚白紙完場

梁家俊條撚樣無人講佢就跑出黎 所以都係講下佢先

多姿多財3歲133

買得

收到，即飛

寶高蛇500K落飛未

我屌撚咗佢騎豬王 依家都唔知使唔使跳

有大潘沒窮人

唔信

R5點部署好

美妙星咁抵買 排大外檔大外一氣

宜春之星

code?

可以跳定先

1313

完場就知丁狗係點

2定9

9

美妙星無人要咩？

我

又係柒俊

唔識玩
試下玩美妙星wp

美妙星大船

大運舞台反cup多g多彩啦

Gogogo

3了

有咩吸引

冇睇置頂

精進百樂

有四個因素已經解釋到點解唔洗買

1）上次贏得好險，係-6 內欄偷到位後上先得
一般情況都會塞晒，上場真係好好運
但遺憾地，相信今場唔會再發生

2）上場贏得個短馬頭位咁少
證明實力已經去到盡

3）今場仲要加左7榜，馬匹負擔更大
有負面影響

4）今場個檔位更加差

有冇人要田狗

差啲唔記得今朝落雨

勝利紅星win上二班

要左1-3-5-7

赤水神駒
開心好友
勝利紅星

薛恩落飛必飛

就睇下你精進百樂點跑

3-8 1

輕鬆

針撚左成晚

gun

何妖

精進百樂 100分發揮

長追shit恩披有冇錢賺?

on9到跟前

田雞呢場跑乜春野

史卓豐出去握手?

薛恩 廢唔係假

真係笑死人 跑到

屌你老味
帝豪入直路時以為最少有P

寶高愛將有冇第2呀

隻馬係咁

田雞造馬造到咁

好彩有拖qpq
薛恩真係唔識講

換配備都贏

雷西今日廢到

點撚樣呀舒服型騎師

屌 咪係

屌頂唔到
食屎啦

醒旺財有事？

開心好友

冇

1-6q cashedddd!!!!!!

美妙星上程啦

起跑工2疊 轉彎10幾疊

勁 留意到

屌你老味跑第4

形勢做就到 都贏唔到

冇要開心好友

有冇聽我講先

田雞有料到 隻馬咁樣都可以出賽？

泥水

見到蔡頭咁樣轉彎夾硬出 以為穩

我潘咁都執返條q位

咁撚難賭嘅今晚

我互串1 3 5 6qpp
再買薛恩Wp 真係全面形勢都贏唔到

多g多財加唔加到分升班
應該好過133

田泰安
三叠死都要走燒死埋我隻宜春

比個12檔舒服型騎師好過啦
呢個4檔累撚死佢

P都冇痴撚線

屌你老母潘頓阻鳩我的國

如真如假

跑跑下去咗握手

4檔轉完彎唔見左

已經-500 唔玩了

有病就死開啲啦

噴血 1同3諗左好耐 要左3

轉個頭馬po啲人已經唔見晒

屌閪潘狗殺撚左我美秒星

又擇使

何妖兩場收左潘狗皮
兩場內檔

針3000唔玩了 一場都無綠字

正常

谷草跟個檔買咪算
度咁耐都唔知為乜

開心好友一千垂死掙扎千二輕鬆贏
賭你老母

馬po就好似大逃殺咁

睇下邊個捱到最後

想直插第六場 點玩好

休息一場先 呢場唔買了

針哂

屌 追返上黎

咁搞法何妖星期日應該淨去六十

何妖咁勁既屌

癡線頭場贏到 跟住依家輸到

超趣12檔7倍

針哂落舒服

超趣

諗住食硬 點知

尾場先開始買笑到最後

我近呢大半個月買乜死乜
我轉頭講低我買乜你地避左佢

全日唔去

帝豪 天賦 燈膽
針

1-6 qqp 打劫

拉到

其實入灣前有馬辣佢 出灣我都知應該無
錯就無咩點錯既 但好似可以做得好少少

講咗

雷公鑿派錢了

新力必check tg

3號跑足5場3344

何妖咁公平
幫完威哥幫輝哥

廢到

必蛇有冇跑過快活谷
有冇經驗分享下
輸到仆街

返生

寶高又係如真如假？

如真咁都頂唔到第二

屌老母 即係想逼死我姐

頭十鬥快派100

賭谷草=賭數字
咩number旺就買

喂你都好丫
我場場在後大敗而回

仲有人黎再算

還債，友誼至好跑到咁

冇買

我了

俾個12檔田雞根本如虎添翼

等全力轟一隻？

打疊兩場方仔加兩兄弟 食T

必蛇聽日幫我比住茶芥錢先

貼撚夠事後未 屌撚哂你地老母

中哂腳

又唔怪得佢嘅
佢都盡咗力 輸際遇

型 !

呢到啲風氣好難整頓

美麗歡欣郁手未

今場留意下勁駒先

.

有冇糾察隊

全日最唔識就呢場
除左隻勁駒作一日參考 無隻特別喜歡

@拿蛇

美麗上力左姐 未夠啦

晉神？

超趣準備握手

邊隻放頭牙

何妖 田狗騎王

尾場點睇

徐雨石訪問好好笑

熱血鬥士

買熱血鬥士果d睇番條撚樣上場點跑先買

3-7 qqp 中埋呢場算

有無心水

都未跑

咁我寧願賭熱血鬥士

莫雷拉話呢場繼續唔去

預言

友誼之星？

個騎師

承你貴言

覺得唔抵賭不如就下場啦

搏波叔起孖會唔會太高難度

好似中空寶

點解勁騧咁冷

因為唔去

潘拉都Wp都唔得 你話呢

我覺得飛霸龍同永同會好好跑 但係要搏下呢個班夠唔夠 我覺得輕磅都夠 但如果君達星識跟馬跑又第二個世界

今晚似最好跟係黃金包廂位

呢場去完尾場唔去？

同路 我潘

做乜馬會網冇包裝喜悅個比賽資料

上場好舒服 內檔都三疊唔攝

咁鍾意買elzaam長途馬 1650應該短

5-9-11

去美麗系啦

郭羅桂珍 冇落場

教下馬姐

3號3344

味玩啦

買邊隻

贏啦

細潘冇人講？

黃俊

勁駒呢場勁唔勁呀

大潘

發下夢

穩豬

美麗歡欣 win

魅影揚飛冇人要？

12 p

雞注舒服仔 一檔睇你點閪法

last 一棍

勁駒 超趣 勁駒 超趣 勁駒 超趣 勁駒 超趣

試下先

盛大光輝

魅影揚飛

認真呢一場潘狗可唔可以最少都有位置

美麗系w回飛p綠燈係咩玩法

包裝做乜春

45789 pq

睇課閘好似想試下跟馬跑
留好守 入直路透出 步大力雄返黎

舒服到

波蛇又三疊

熱血一檔點輸

雷公

屌你老母舒服
唔買就贏

淒涼佬十幾倍先識贏

我都諗唔到 wp了

個檔幫左佢

好舒服

針

呢隻又唔見你三四疊 on99

坐BOX位 直路拉出黎 易撚到

告狗有

一早講咗要舒服下

屌你老母咩舒服
精進百樂騎乜撚野，今場騎乜撚野

咁都比你uP中

田雞咁都冇

4檔都飛出去握 1檔點知佢會唔會塞車 都係不了

出閘有推 用左力

買潘狗真係好忟
真係騎都唔騎比你睇下

熱血鬥士唔使等杜美爾返嚟，叻仔

田泰安

隻7

呢條撚樣我憎到佢入骨

有冇心騎真係睇得出

今場隻馬差少少 但望到雷狗真係好認真騎落去
都保到q

咪係

大摩蛋陣 仲買

腎仔call到冇厘神氣咁

原來呢6場 1檔 4w了

輸死左

我真係有買

家有囍事

今晚唔撚賭啦 針到痴線

仲以為雷公頂到添 都係唔夠氣

第一次睇佢拎位

屌你老母超趣

好撚癲，隔幾場既話都算啦
上一場先鳩騎完，今場又咁撚認真
我屌佢老母咩

想問點打會員先睇到個框

場場一檔。。

黃精都有洗唔洗報icac

索先生

唔推 死硬

睇下個老仆街幾好面口 十倍中到啪啪聲啦

舒服

垃圾田雞

臨出閘落 史即推下
唔見頭場推

我上場又係買精進百樂 2疊入彎可以出撚到去12疊
今場無買佢 屌佢老母佢同我玩認真？？

縮程賺級數

好彩佢真係有搶位

話咗搏熱血鬥士仲好

改名狙擊未

點解家有喜事有飛d人唔知後補馬?

1檔

一檔

推好大力下 仲好多下

大家可以準備支持黎水未

買條過關收工算 on9馬

寶山鷹

G chi

等成晚就係賭泥水佬

重心黎料！

呢場仲屌唔屌潘狗三甲

鐵達尼

呢組馬好似好弱

爆未呀仆街

c欄一場都唔爆

嘩轉完灣喇 鼓浪順風就係前面 帶離左5個身位贏梗呢場賽事！

勝利在手

同進

華人一哥

屌，馬仔輸咗1900喇

有冇追數心水兩口推返上去

收手啦
人有旺亦有黑

想撐韋達馬房

爛黎！！！

來守護你！

721之星？

Wow

冇6都知你唔柒識馬

大家有冇留意到一樣野 通常最後入閘個隻三甲不入

3 6 10 有無機會 無咩信心

寶蛇出水未

點解呢

一棍6了

有place

唉3000勝利在手win追數算

索先生次次落完班都靠潘頓騎番上去

Go

支持

有d馬聞到陣拉味先識跑
呢d馬就聞到陣潘味先識

最後入閘一出閘最生猛一放到底 輸過幾次呢個劇本

潘狗騎王又要撕飛

佢老味搵其他老襯輸夠就換潘狗上去食 垃圾馬房

認真 駿皇星

3 7

長追目標

田雞3甲不入就最好

唔好唔拖6

大摩蛋陣

呢個唔洗講 我泥

田泰安1.幾好似成日都賴嘢

條垃圾有幾何1.幾

飛得

菜頭今日

熱門比狗買

隻11 真心好撚靚

獎金大王

屌真咩

HAHA 手持何妖 田狗騎王飛

1-5-11 算

信你

好想要721之星

何澤堯黃絲嚟

雖然買黎水 但真係靚

好好學習2.0

輸錢慣了再沒感覺 別再可惜計較什麼 始終上路過

仆街1.5喇...
中咗都追唔返今日輸嗰d

食屎

比較深刻遨遊戰士第三場

買多3000

頭六場四場一檔贏
呢場家有喜事唔會啦掛

爛黎打圈

同進上場群駒密攏不過部能...

下...
唉算啦
賭馬真係好難

求其執隻p都多過隻w

想要寶山鷹

11有無咁撚勁

無

玩具大王

一定唔會有，周巧兒隻狗死咗

1.5 1.0 通常都w唔到 跑2or3

同佢老死勝利風範差唔多料子

14.5，個個都唔玩？

唔啦，係就輸5000收手

有咩關係

攻擊熱門

田騎緊咩

呢組3班1200真係好撚弱
睇下馬算

10號話去

又選擇咗潘狗 點睇

3拖7 10

駿皇星出腳真係唔靚,落四班先食, ok?

潘狗騎王最後召集

莫巴又大船

何妖 騎王

IFC最後召集

6place落飛

肥鬼出手挑戰

不了

咩料呀肥鬼+蘇狄雄都落飛

11 3 10 1

我有預感6係追

準備成個連登一齊屌田

win都有小小

似放喎

全部人都泥水了

泥水佬

1號會黎料 今日又係何妖騎王日 連續4win

買左屎卓瘋 條柒各樣痛

睇完個閘

田泰安幾時安樂死

開跑未

泥水！！

田雞第4

屌俾割撚殺左

方狗部能食定先

隻6騎到咁論盡

垃圾

比同進食老本贏到

何妖騎乜撚嘢

run what

有個p算好

田泰安樂死

...

屌條單T比肥鬼整爆左

黎水騎功令到第2

點賭牙

買W無補P?
我補埋P

我屌 買完邊個之後唔買又嚟殺我

黎水一野撞9田 爽撚到

B2又中

屌，冇信到寶高隻黎海榮

君達星幫潘羊騎王得唔得

今季最又出又入嘅一場

你岩

買左place la 大佬 唔買我死左啦

好後悔呀媽呀

跑咩

田雞連P都冇 笑撚左

同進扮左咁耐廢終於去馬

唔係爛泥騎贏撚咗啦

田雞幾時死？

B2贏b1

早啲望空轉腳gel得啦呢場,搵位搵到150先望空

今場11檔埋到欄
唔敢飛君達星了

泥水真係

信左寶高

D媽好假

On9

仆你個街 何妖人呢

打比係你贏啦部能 ! 時時有餘贏呀 !

何妖我屌你老母

屌你老母
捉到5 何妖仆街啦

以為你咁撚搏
我都跟左你wp

呢組咁撚廢講真

何妖騎王有冇同路 頂實

戒賭了投降可唔可以輸一半

走完出面 走返入去

方嘉柏我吊你老母

今日我頓狀態麻麻

6-12 pq 岩岩睇3x 倍... 跑完得返15....

我條6-12正Q

上次買你郭能又三疊, 就快吐血

買7yiu win p都未贏過

22222

唔係泥水邊會入去搵位

好撚假 係咁回飛
出閘最快唔搶 沿途三疊 轉彎fing出啲

最後一注同君達星共存亡

硬係覺得黎海榮果手疆繩好似好怪咁

得番28蚊p
連登大船泥水place都打唔番我隻肥鬼p上去

隻馬跑啱哂都冇
冇計

有

同意

唔塞可能近好多

睇得出係去嘅 但好論盡 先想出去再中間有啲位 最後入返去

1.5P都無賭馬

大熱又中風 1.5w跑第四

同問

又大注120

-60

買咩

算啦 泥水有p

買撚左 睇下可以幾假

真係唔識賭

勝利在手比人hi一hi 就停哂咁滯

田雞太監都撻得
勝利在手賣到1.5笑撚死人咩

田雞膽拖左部能 邊個位方便跳樓

元朗之星買2場
2場都唔知騎乜
屌你廢馬一隻

你500k，寶高蛇500k泥水p

痙攣式推騎

我由到琴晚吹到而家

冇泥水 尾場都唔知賭咩好

田雞熱門勁到

番田草冷食

雷西食尾糊

on撚9 何妖膽 炒撚哂車

何妖黃絲

騎王好緊張

何妖我屌你老母咩 1650就快放3段 縮程你走去留

1.睇書
2.
3.
4.
5.

衰家食尾糊

1 2 4 邊隻好 依場後追？

一陣爆實力飛狗

講咗好撚多次爛黎浪費哂啲機會
俾親馬佢騎至少讓人4個馬位

連登大船大勝日!
好勁呀你地

好撚痴線

第一次見郭撚打右手鞭
擺明呢場一定去

君達星 一棍馬?

尾場開條大熱q比賭仔回下血啦

一檔easy

元朗之星跑1200都無我屌

好撚廢

真喎 同上場一樣跑法贏撚左啦屌 明明隻馬由頭放到尾就搞掂
屌佢老尾

寶蛇好波 個B1好淫

X2

真

何妖跑第一ok？

我都唔知佢騎緊乜 你攞出去就決斷啲啦 又彈出彈入

想問下同分係咪派曬2個騎王 假設史贏多場 其他冇分 派何同史？

我覺得成組最fit 永同歡欣 睇下會唔會又出現單日尾場逆轉

圈到最後一百都係度圈？

仲嚟？你俾人屌到

大家仲記唔記得君達星上次點輸?

睇第四

佢真係好on9

佢唔出都出咗去啦 又拉返入去
要喺兩隻買中間穿上
你喺出面衝輸條氣都順d

通常都睇第一第四

欄主圓好難捉
無飛又贏

贏咗兩場仲想點
莫xx一場都無

跑錯1400

自己沖閘用左一段氣

下場換潘狗又1.5贏四個馬位

今次唔會了

j冠豪蛋陣

同進買撚左3次屌你老母

部圓為打比造勢

佢個心已經喺哂隻金槍度
最緊要冇事平平安安過終點收工

有冇人見過莫雷拉

收到風大摩贏馬賀壽 好吉利

明明你頭先都話自己好撚痴線

君達星今場冇得輸？

潘騎聰明核彈好過君達星啦

核彈咁能勁

唉啊！廣陵王塞死左啊！

君達星贏得會咁好分？
老實講佢跑入三甲都算皇恩浩蕩

下場俾人搶硬啦 唔抵可憐

尾場有冇追數心水

頭先嗰場擺明唔去喇 回飛回到咁
比哂提示仲想點

會輸 因為我何妖要拎騎王

想知安歌谷草有冇

實力飛駒一檔點輸

跳樓心水 永同歡欣

放心啦

田騎王10000涷過水

馬主料 聰明導彈

1200

又馬主料？

就係勁到唔似真

贏唔到p都無

四倍可以當上場真係冇跑囉

追返3k
尾場bogo 有無心水

一出閘，哎呀，君達星大漏閘呀

大大話話買7yiu都近廿次 wp都冇中過

飛霸龍999%

有p我當贏 今日呢條track

話左黎水 唔買唔贏錢

好手痕，明明今場買唔落手但都想賭

潘狗唔放手明搏殺啦
上場早洩衝閘唔計

利申，買左潘狗騎師王有無得投降輸半

見過鬼怕黑了

谷草皇君達星有三十幾蚊都抵吊

我淨係有買佢開心好友
721算吧啦 贏緊沙田走過嚟谷草托柒

我買左君達 退左熱

無晒人貼圖

Shit恩果隻原來去左全哥度

今日正數？

俾我p個就ok了
佢田谷泥都贏過

飛霸龍win 10 1 300

鄉村俱樂部
彎左都夠殺

Lm

安哥晨課狀態點 ?
@寶高

磁場唔夾就唔好勉強啦

Hahaha

牙菜

泥馬唔買

W

懷疑有人全職汁依啲搵食 引哂班cd rom

一陣又比人打落去

留名撚又出嚟喇

君達星 4班又贏 3班又贏 2班佢都贏ar!

全年究極重心禾道駒

Lm!

連登咁多大蛇 好多人mon po嫁

真唔真呀？

狀態牙

無得追

係 好能多bot 全post無講過野但係又秒lm

亮先生

方蛇 : 單日轉向

輝哥手馬一向唔差
呢隻keep得好

11檔

君達星上次跑多200就落左班

hi

快馬鬥燒 後上一爆到底

想要牙拉 是否要驗腦

禾道駒買p

爆炸就有條仆街份

君達星

500k

無波轉馬

君達星11檔p得1.3，係咪有內幕

馬po登場

明星馬係咁

夾死你

寶山鷹12檔有欄

一於買禾道狗 永同歡欣兩隻大後追既叫下好過悶住輸錢

黎水出一隻 即入q 100%

唔知君達星放唔得出 隻3同9跑開1000都快

禾道狗打極都冇喎 熄電視

跑一場就收工

呢場係吼吓後追馬好過

4-1-6-8 有無ching齊上？

7號要拎特別獎金，Q拖2 4 2個爭騎師皇

有冇人可以全晚100%

黎水就做到了

咩叫黎水

其實跑開1000咪由佢兩隻放到乾囉
守好位唔係冇得跑既

寶蛇又轟咗500K place?

爛黎

火車全晚100%冇p

唔會係部能孖寶咁老土呀

我吹到咁衡 緊係買好大

永同加陣真係唔知點搞好

7號配冠軍見習騎師唔係唔買呀

5m place

搞到3.4 打到落2.75

冇第9場買閪呀

5M P

尾場3檔要驚

吳孟達

好吉利幫大摩賀壽？

J2話獨贏3揀1揀A2，通常都閪
今日買熱門又閪到仆街，A3 2.7倍買3000追返今日條數好冇

照出

真係頭痛 買又唔係 唔買跑出又dup心

君達星最後逃生門？

熄電視訓教

2 7 11？

唔買啦 太靚晨操 應該跑完爆缸

早知啱啱跟你

你跟就輸啦

買咗佢 點算

串

大蛇們呢場要咩?

星期日邊個開po

補飛安哥

你

尋日吹到開跑

搶口到

畜生你Po霸

喂，咪

你咁買不如9買一皮p

邊個燈閪想開po燈自己隻打比馬

A3

潘狗騎王開飛4倍

依家獨贏唔L抵買

信唔信我時時有餘

鞍歌

想燈翡翠精選

永同 我不能相信 容做到
黎香港咁多場
今場係咁多場中最好最靚

完全形容唔到

米牙你

買左3，原來呢場1200

丁狗隻隻都有格仔

2-4-7-11搵同路

禾道駒

分唔清想燈定點

賠率證明潘頓以家拎騎師王嘅機會比開售嘅時候高，但佢p都有機會拎到

以為唱緊歌

真心靚 冇人睇唔到
狀態靚 唔代表贏

買咩
呢場

好難揀

我都以為係

貓蛇都一睇都睇到啦

Jenny大熱行頭

潘頓生生性性

爆場大冷之後馬會封關唔跑馬亮先生

追數重注

悅跑得

28蚊，冇左賠率搏喎

蔡明紹個垃圾又比signal去馬，但佢咁撚廢又信唔過

28.5。。。

潘頓跑完頭場就收工

要贏了

未去到頂磅
但實力係幾勁

咁高倍得唔得㗎

10—4 5

支持鞍歌

屌你唔買啦

何澤堯騎師王？

田雞繼續做四弟

2 4 q算

4-10qp

聰明導彈 今年幾組強對手1200都無失Q

三大熱我跳樓

尾場唔爆尾黎把撚

1>冷腳 qpq

yo

安哥有冇p

我潘gel補中

跳樓了
何妖影都無

69倍孖寶

FUCK 10號塞車

潘明輝跑得差撚到

永同歡欣101分發揮

搞掂

gel頭式跑法

隻七號跑緊乜撚野

尾場終於有錢收

條撚樣咁跑都第5 痴線

8.3倍

中p

永同歡欣慢閘

細潘垃圾到
Jump先

全程包尾再西到外一外

屌鞍歌真係cls
有冇咁撚忠心

全程唔見人
何妖大仆街

出閘咁跑 馬王都死啦

我潘又騎豬？

超哂班

一場追番正數

我條PQ

突左個龜頭

屌你老母單日轉向

嘩 跑得差撚到

收番隻p，執個牙活扒餐

入直路吐血

飛霸龍點解一步都無

屌你何澤堯
跑撚到甘

Encore !!!

實力飛駒送曬步速

回水啦屌你狗會 上場君達星

潘狗騎王

1號個騎師好垃圾好狗
初段死頂想攬炒唔比2號埋欄

屌你老母田雞
殺左我隻6

多謝巴打

7&10 騎師 屌你老味

鄉村老母廢撚到

我隻好吉利

谷草王:君達星

潘頓好波

有無人解釋到上場

細潘你不如食撚屎仆街死啦
跑好少少有乜可能冇Q呀含家產
追數注就咁含撚

新八運寶

跑馬講禮讓咩

上場咁撚樣 屌佢老尾

正仆街黎 肺炎狗

-300

完全垃圾
隻馬勁有勢

食撚屎 狗會 屈9佢跑

慘 8號輸馬鼻p都無

唔講咁多

嘩睇多次細潘真係嘔血

係根本就無得輸 馬會又搶賭仔錢

永同歡欣完全錯哂
出閘慢+發夢，唔係慢左一慢我唔信冇披

上場唔衝閘真係炒幾個馬位都得

屌你老母永同歡欣

同jump... 笑死

勁遲先搵位

騎師廢

派？

今日全日 -10
仲有 屎卓瘋死番澳洲

隻馬有架 屌佢老母

Me

食撚屎啦潘明輝我屌你老母

想頂死君達

我的國

頭段死搶結果咪P都冇lor

何妖屌你老母咩

二疊跟人跑都得 上場唔回水真心嬲

-90

輸能死。買重好吉利P

係冇搵過
直接兜出去衝

又事後？

吐咗血啦
二班轉幾次位都撲上嚟

2 6 正q 70倍呀